示威者一直對抗的警員就係阻止成立獨立調查的人

點解和理非仲要阻止？敵人就係你眼前！警隊唔好扮咩磨心啦。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳